Mr. Nixon zei dat hij perfect ingestemd met haar suggestie, op voorwaarde, dat hij had ongetwijfeld zijn onderzoek gerechtvaardigd zijn mij toestuurt.
Hij liet ons met een belofte van een vroegtijdige beslissing, en inderdaad voor de week om was ontvingen wij zijn volledige instemming met mijn moeder over te nemen.
Dus mijn tante was geschreven, en het feit dat de periode van de feestdagen, meneer en mevrouw Brownlow werd gevraagd langs te komen en een week doorgebracht, en daarna kon ik weer met hen kent.
We hadden niet gezien tante of oom want we zaten weinig kinderen en alleen nog herinneren dat haar als een zeer groot immens persoon.
De afstand had verhinderd persoonlijke kontakten, en we wisten van verkeersknooppunten van hammen, Canterbury brawn en oesters in de kersttijd.
